{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012087",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글로스터 호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時までです。 人数追加の際には1人当たり11,000ウォンが追加され、3歳以下のお子様は無料です。 寝具の追加時には1軒当たり11,000ウォンが加算されます。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 朝食は大人15,000ウォン、小人10,000ウォン、幼児は無料です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。 客室は禁煙で、WI-FIと駐車は無料でご利用いただけます。 入室のご利用案内はございません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、1人当たり11,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "3歳以下のお子様は料金がかかりますか？",
            "answer": "3歳以下のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり11,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料ですか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人15,000ウォン、小人10,000ウォンでご利用いただけます。幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "WI-FIと駐車は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、WI-FIと駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内はございません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 167,
        "QA": 286
    }
}